Ahoji Sašo !
Nechtel bys jet se mnou na vylet do Mariánských Lázní v květnu .
Tam je rozsáhle dost parky , ješte je zpívající fontáni .
Ale to nevadí .
Hlavně v Mariánských Lázních je množství pramenů , kde můžeme se léčí nervové nemoci .
Tam je víc kulturní program .
Půjedeme autobusem , pro tebe cesta bude zdarma .
Četl jsi Kafku ?
- On také byl návštěvnikém toho místa .
